{"01001":{"density":null,"name":"SK Flensburg","population":null},"01002":{"density":null,"name":"SK Kiel","population":null},"01003":{"density":null,"name":"SK L\u00fcbeck","population":null},"01004":{"density":null,"name":"SK Neum\u00fcnster","population":null},"01051":{"density":null,"name":"LK Dithmarschen","population":null},"01053":{"density":null,"name":"LK Herzogtum Lauenburg","population":null},"01054":{"density":null,"name":"LK Nordfriesland","population":null},"01055":{"density":null,"name":"LK Ostholstein","population":null},"01056":{"density":null,"name":"LK Pinneberg","population":null},"01057":{"density":null,"name":"LK Pl\u00f6n","population":null},"01058":{"density":null,"name":"LK Rendsburg-Eckernf\u00f6rde","population":null},"01059":{"density":null,"name":"LK Schleswig-Flensburg","population":null},"01060":{"density":null,"name":"LK Segeberg","population":null},"01061":{"density":null,"name":"LK Steinburg","population":null},"01062":{"density":null,"name":"LK Stormarn","population":null},"02000":{"density":null,"name":"SK Hamburg","population":null},"03101":{"density":null,"name":"SK Braunschweig","population":null},"03102":{"density":null,"name":"SK Salzgitter","population":null},"03103":{"density":null,"name":"SK Wolfsburg","population":null},"03151":{"density":null,"name":"LK Gifhorn","population":null},"03153":{"density":null,"name":"LK Goslar","population":null},"03154":{"density":null,"name":"LK Helmstedt","population":null},"03155":{"density":null,"name":"LK Northeim","population":null},"03157":{"density":null,"name":"LK Peine","population":null},"03158":{"density":null,"name":"LK Wolfenb\u00fcttel","population":null},"03159":{"density":null,"name":"LK G\u00f6ttingen","population":null},"03241":{"density":null,"name":"Region Hannover","population":null},"03251":{"density":null,"name":"LK Diepholz","population":null},"03252":{"density":null,"name":"LK Hameln-Pyrmont","population":null},"03254":{"density":null,"name":"LK Hildesheim","population":null},"03255":{"density":null,"name":"LK Holzminden","population":null},"03256":{"density":null,"name":"LK Nienburg (Weser)","population":null},"03257":{"density":null,"name":"LK Schaumburg","population":null},"03351":{"density":null,"name":"LK Celle","population":null},"03352":{"density":null,"name":"LK Cuxhaven","population":null},"03353":{"density":null,"name":"LK Harburg","population":null},"03354":{"density":null,"name":"LK L\u00fcchow-Dannenberg","population":null},"03355":{"density":null,"name":"LK L\u00fcneburg","population":null},"03356":{"density":null,"name":"LK Osterholz","population":null},"03357":{"density":null,"name":"LK Rotenburg (W\u00fcmme)","population":null},"03358":{"density":null,"name":"LK Heidekreis","population":null},"03359":{"density":null,"name":"LK Stade","population":null},"03360":{"density":null,"name":"LK Uelzen","population":null},"03361":{"density":null,"name":"LK Verden","population":null},"03401":{"density":null,"name":"SK Delmenhorst","population":null},"03402":{"density":null,"name":"SK Emden","population":null},"03403":{"density":null,"name":"SK Oldenburg","population":null},"03404":{"density":null,"name":"SK Osnabr\u00fcck","population":null},"03405":{"density":null,"name":"SK Wilhelmshaven","population":null},"03451":{"density":null,"name":"LK Ammerland","population":null},"03452":{"density":null,"name":"LK Aurich","population":null},"03453":{"density":null,"name":"LK Cloppenburg","population":null},"03454":{"density":null,"name":"LK Emsland","population":null},"03455":{"density":null,"name":"LK Friesland","population":null},"03456":{"density":null,"name":"LK Grafschaft Bentheim","population":null},"03457":{"density":null,"name":"LK Leer","population":null},"03458":{"density":null,"name":"LK Oldenburg","population":null},"03459":{"density":null,"name":"LK Osnabr\u00fcck","population":null},"03460":{"density":null,"name":"LK Vechta","population":null},"03461":{"density":null,"name":"LK Wesermarsch","population":null},"03462":{"density":null,"name":"LK Wittmund","population":null},"04011":{"density":null,"name":"SK Bremen","population":null},"04012":{"density":null,"name":"SK Bremerhaven","population":null},"05111":{"density":null,"name":"SK D\u00fcsseldorf","population":null},"05112":{"density":null,"name":"SK Duisburg","population":null},"05113":{"density":null,"name":"SK Essen","population":null},"05114":{"density":null,"name":"SK Krefeld","population":null},"05116":{"density":null,"name":"SK M\u00f6nchengladbach","population":null},"05117":{"density":null,"name":"SK M\u00fclheim a.d.Ruhr","population":null},"05119":{"density":null,"name":"SK Oberhausen","population":null},"05120":{"density":null,"name":"SK Remscheid","population":null},"05122":{"density":null,"name":"SK Solingen","population":null},"05124":{"density":null,"name":"SK Wuppertal","population":null},"05154":{"density":null,"name":"LK Kleve","population":null},"05158":{"density":null,"name":"LK Mettmann","population":null},"05162":{"density":null,"name":"LK Rhein-Kreis Neuss","population":null},"05166":{"density":null,"name":"LK Viersen","population":null},"05170":{"density":null,"name":"LK Wesel","population":null},"05314":{"density":null,"name":"SK Bonn","population":null},"05315":{"density":null,"name":"SK K\u00f6ln","population":null},"05316":{"density":null,"name":"SK Leverkusen","population":null},"05334":{"density":null,"name":"StadtRegion Aachen","population":null},"05358":{"density":null,"name":"LK D\u00fcren","population":null},"05362":{"density":null,"name":"LK Rhein-Erft-Kreis","population":null},"05366":{"density":null,"name":"LK Euskirchen","population":null},"05370":{"density":null,"name":"LK Heinsberg","population":null},"05374":{"density":null,"name":"LK Oberbergischer Kreis","population":null},"05378":{"density":null,"name":"LK Rheinisch-Bergischer Kreis","population":null},"05382":{"density":null,"name":"LK Rhein-Sieg-Kreis","population":null},"05512":{"density":null,"name":"SK Bottrop","population":null},"05513":{"density":null,"name":"SK Gelsenkirchen","population":null},"05515":{"density":null,"name":"SK M\u00fcnster","population":null},"05554":{"density":null,"name":"LK Borken","population":null},"05558":{"density":null,"name":"LK Coesfeld","population":null},"05562":{"density":null,"name":"LK Recklinghausen","population":null},"05566":{"density":null,"name":"LK Steinfurt","population":null},"05570":{"density":null,"name":"LK Warendorf","population":null},"05711":{"density":null,"name":"SK Bielefeld","population":null},"05754":{"density":null,"name":"LK G\u00fctersloh","population":null},"05758":{"density":null,"name":"LK Herford","population":null},"05762":{"density":null,"name":"LK H\u00f6xter","population":null},"05766":{"density":null,"name":"LK Lippe","population":null},"05770":{"density":null,"name":"LK Minden-L\u00fcbbecke","population":null},"05774":{"density":null,"name":"LK Paderborn","population":null},"05911":{"density":null,"name":"SK Bochum","population":null},"05913":{"density":null,"name":"SK Dortmund","population":null},"05914":{"density":null,"name":"SK Hagen","population":null},"05915":{"density":null,"name":"SK Hamm","population":null},"05916":{"density":null,"name":"SK Herne","population":null},"05954":{"density":null,"name":"LK Ennepe-Ruhr-Kreis","population":null},"05958":{"density":null,"name":"LK Hochsauerlandkreis","population":null},"05962":{"density":null,"name":"LK M\u00e4rkischer Kreis","population":null},"05966":{"density":null,"name":"LK Olpe","population":null},"05970":{"density":null,"name":"LK Siegen-Wittgenstein","population":null},"05974":{"density":null,"name":"LK Soest","population":null},"05978":{"density":null,"name":"LK Unna","population":null},"06411":{"density":null,"name":"SK Darmstadt","population":null},"06412":{"density":null,"name":"SK Frankfurt am Main","population":null},"06413":{"density":null,"name":"SK Offenbach","population":null},"06414":{"density":null,"name":"SK Wiesbaden","population":null},"06431":{"density":null,"name":"LK Bergstra\u00dfe","population":null},"06432":{"density":null,"name":"LK Darmstadt-Dieburg","population":null},"06433":{"density":null,"name":"LK Gro\u00df-Gerau","population":null},"06434":{"density":null,"name":"LK Hochtaunuskreis","population":null},"06435":{"density":null,"name":"LK Main-Kinzig-Kreis","population":null},"06436":{"density":null,"name":"LK Main-Taunus-Kreis","population":null},"06437":{"density":null,"name":"LK Odenwaldkreis","population":null},"06438":{"density":null,"name":"LK Offenbach","population":null},"06439":{"density":null,"name":"LK Rheingau-Taunus-Kreis","population":null},"06440":{"density":null,"name":"LK Wetteraukreis","population":null},"06531":{"density":null,"name":"LK Gie\u00dfen","population":null},"06532":{"density":null,"name":"LK Lahn-Dill-Kreis","population":null},"06533":{"density":null,"name":"LK Limburg-Weilburg","population":null},"06534":{"density":null,"name":"LK Marburg-Biedenkopf","population":null},"06535":{"density":null,"name":"LK Vogelsbergkreis","population":null},"06611":{"density":null,"name":"SK Kassel","population":null},"06631":{"density":null,"name":"LK Fulda","population":null},"06632":{"density":null,"name":"LK Hersfeld-Rotenburg","population":null},"06633":{"density":null,"name":"LK Kassel","population":null},"06634":{"density":null,"name":"LK Schwalm-Eder-Kreis","population":null},"06635":{"density":null,"name":"LK Waldeck-Frankenberg","population":null},"06636":{"density":null,"name":"LK Werra-Mei\u00dfner-Kreis","population":null},"07111":{"density":null,"name":"SK Koblenz","population":null},"07131":{"density":null,"name":"LK Ahrweiler","population":null},"07132":{"density":null,"name":"LK Altenkirchen","population":null},"07133":{"density":null,"name":"LK Bad Kreuznach","population":null},"07134":{"density":null,"name":"LK Birkenfeld","population":null},"07135":{"density":null,"name":"LK Cochem-Zell","population":null},"07137":{"density":null,"name":"LK Mayen-Koblenz","population":null},"07138":{"density":null,"name":"LK Neuwied","population":null},"07140":{"density":null,"name":"LK Rhein-Hunsr\u00fcck-Kreis","population":null},"07141":{"density":null,"name":"LK Rhein-Lahn-Kreis","population":null},"07143":{"density":null,"name":"LK Westerwaldkreis","population":null},"07211":{"density":null,"name":"SK Trier","population":null},"07231":{"density":null,"name":"LK Bernkastel-Wittlich","population":null},"07232":{"density":null,"name":"LK Bitburg-Pr\u00fcm","population":null},"07233":{"density":null,"name":"LK Vulkaneifel","population":null},"07235":{"density":null,"name":"LK Trier-Saarburg","population":null},"07311":{"density":null,"name":"SK Frankenthal","population":null},"07312":{"density":null,"name":"SK Kaiserslautern","population":null},"07313":{"density":null,"name":"SK Landau i.d.Pfalz","population":null},"07314":{"density":null,"name":"SK Ludwigshafen","population":null},"07315":{"density":null,"name":"SK Mainz","population":null},"07316":{"density":null,"name":"SK Neustadt a.d.Weinstra\u00dfe","population":null},"07317":{"density":null,"name":"SK Pirmasens","population":null},"07318":{"density":null,"name":"SK Speyer","population":null},"07319":{"density":null,"name":"SK Worms","population":null},"07320":{"density":null,"name":"SK Zweibr\u00fccken","population":null},"07331":{"density":null,"name":"LK Alzey-Worms","population":null},"07332":{"density":null,"name":"LK Bad D\u00fcrkheim","population":null},"07333":{"density":null,"name":"LK Donnersbergkreis","population":null},"07334":{"density":null,"name":"LK Germersheim","population":null},"07335":{"density":null,"name":"LK Kaiserslautern","population":null},"07336":{"density":null,"name":"LK Kusel","population":null},"07337":{"density":null,"name":"LK S\u00fcdliche Weinstra\u00dfe","population":null},"07338":{"density":null,"name":"LK Rhein-Pfalz-Kreis","population":null},"07339":{"density":null,"name":"LK Mainz-Bingen","population":null},"07340":{"density":null,"name":"LK S\u00fcdwestpfalz","population":null},"08111":{"density":null,"name":"SK Stuttgart","population":null},"08115":{"density":null,"name":"LK B\u00f6blingen","population":null},"08116":{"density":null,"name":"LK Esslingen","population":null},"08117":{"density":null,"name":"LK G\u00f6ppingen","population":null},"08118":{"density":null,"name":"LK Ludwigsburg","population":null},"08119":{"density":null,"name":"LK Rems-Murr-Kreis","population":null},"08121":{"density":null,"name":"SK Heilbronn","population":null},"08125":{"density":null,"name":"LK Heilbronn","population":null},"08126":{"density":null,"name":"LK Hohenlohekreis","population":null},"08127":{"density":null,"name":"LK Schw\u00e4bisch Hall","population":null},"08128":{"density":null,"name":"LK Main-Tauber-Kreis","population":null},"08135":{"density":null,"name":"LK Heidenheim","population":null},"08136":{"density":null,"name":"LK Ostalbkreis","population":null},"08211":{"density":null,"name":"SK Baden-Baden","population":null},"08212":{"density":null,"name":"SK Karlsruhe","population":null},"08215":{"density":null,"name":"LK Karlsruhe","population":null},"08216":{"density":null,"name":"LK Rastatt","population":null},"08221":{"density":null,"name":"SK Heidelberg","population":null},"08222":{"density":null,"name":"SK Mannheim","population":null},"08225":{"density":null,"name":"LK Neckar-Odenwald-Kreis","population":null},"08226":{"density":null,"name":"LK Rhein-Neckar-Kreis","population":null},"08231":{"density":null,"name":"SK Pforzheim","population":null},"08235":{"density":null,"name":"LK Calw","population":null},"08236":{"density":null,"name":"LK Enzkreis","population":null},"08237":{"density":null,"name":"LK Freudenstadt","population":null},"08311":{"density":null,"name":"SK Freiburg i.Breisgau","population":null},"08315":{"density":null,"name":"LK Breisgau-Hochschwarzwald","population":null},"08316":{"density":null,"name":"LK Emmendingen","population":null},"08317":{"density":null,"name":"LK Ortenaukreis","population":null},"08325":{"density":null,"name":"LK Rottweil","population":null},"08326":{"density":null,"name":"LK Schwarzwald-Baar-Kreis","population":null},"08327":{"density":null,"name":"LK Tuttlingen","population":null},"08335":{"density":null,"name":"LK Konstanz","population":null},"08336":{"density":null,"name":"LK L\u00f6rrach","population":null},"08337":{"density":null,"name":"LK Waldshut","population":null},"08415":{"density":null,"name":"LK Reutlingen","population":null},"08416":{"density":null,"name":"LK T\u00fcbingen","population":null},"08417":{"density":null,"name":"LK Zollernalbkreis","population":null},"08421":{"density":null,"name":"SK Ulm","population":null},"08425":{"density":null,"name":"LK Alb-Donau-Kreis","population":null},"08426":{"density":null,"name":"LK Biberach","population":null},"08435":{"density":null,"name":"LK Bodenseekreis","population":null},"08436":{"density":null,"name":"LK Ravensburg","population":null},"08437":{"density":null,"name":"LK Sigmaringen","population":null},"09161":{"density":null,"name":"SK Ingolstadt","population":null},"09162":{"density":null,"name":"SK M\u00fcnchen","population":null},"09163":{"density":null,"name":"SK Rosenheim","population":null},"09171":{"density":null,"name":"LK Alt\u00f6tting","population":null},"09172":{"density":null,"name":"LK Berchtesgadener Land","population":null},"09173":{"density":null,"name":"LK Bad T\u00f6lz-Wolfratshausen","population":null},"09174":{"density":null,"name":"LK Dachau","population":null},"09175":{"density":null,"name":"LK Ebersberg","population":null},"09176":{"density":null,"name":"LK Eichst\u00e4tt","population":null},"09177":{"density":null,"name":"LK Erding","population":null},"09178":{"density":null,"name":"LK Freising","population":null},"09179":{"density":null,"name":"LK F\u00fcrstenfeldbruck","population":null},"09180":{"density":null,"name":"LK Garmisch-Partenkirchen","population":null},"09181":{"density":null,"name":"LK Landsberg a.Lech","population":null},"09182":{"density":null,"name":"LK Miesbach","population":null},"09183":{"density":null,"name":"LK M\u00fchldorf a.Inn","population":null},"09184":{"density":null,"name":"LK M\u00fcnchen","population":null},"09185":{"density":null,"name":"LK Neuburg-Schrobenhausen","population":null},"09186":{"density":null,"name":"LK Pfaffenhofen a.d.Ilm","population":null},"09187":{"density":null,"name":"LK Rosenheim","population":null},"09188":{"density":null,"name":"LK Starnberg","population":null},"09189":{"density":null,"name":"LK Traunstein","population":null},"09190":{"density":null,"name":"LK Weilheim-Schongau","population":null},"09261":{"density":null,"name":"SK Landshut","population":null},"09262":{"density":null,"name":"SK Passau","population":null},"09263":{"density":null,"name":"SK Straubing","population":null},"09271":{"density":null,"name":"LK Deggendorf","population":null},"09272":{"density":null,"name":"LK Freyung-Grafenau","population":null},"09273":{"density":null,"name":"LK Kelheim","population":null},"09274":{"density":null,"name":"LK Landshut","population":null},"09275":{"density":null,"name":"LK Passau","population":null},"09276":{"density":null,"name":"LK Regen","population":null},"09277":{"density":null,"name":"LK Rottal-Inn","population":null},"09278":{"density":null,"name":"LK Straubing-Bogen","population":null},"09279":{"density":null,"name":"LK Dingolfing-Landau","population":null},"09361":{"density":null,"name":"SK Amberg","population":null},"09362":{"density":null,"name":"SK Regensburg","population":null},"09363":{"density":null,"name":"SK Weiden i.d.OPf.","population":null},"09371":{"density":null,"name":"LK Amberg-Sulzbach","population":null},"09372":{"density":null,"name":"LK Cham","population":null},"09373":{"density":null,"name":"LK Neumarkt i.d.OPf.","population":null},"09374":{"density":null,"name":"LK Neustadt a.d.Waldnaab","population":null},"09375":{"density":null,"name":"LK Regensburg","population":null},"09376":{"density":null,"name":"LK Schwandorf","population":null},"09377":{"density":null,"name":"LK Tirschenreuth","population":null},"09461":{"density":null,"name":"SK Bamberg","population":null},"09462":{"density":null,"name":"SK Bayreuth","population":null},"09463":{"density":null,"name":"SK Coburg","population":null},"09464":{"density":null,"name":"SK Hof","population":null},"09471":{"density":null,"name":"LK Bamberg","population":null},"09472":{"density":null,"name":"LK Bayreuth","population":null},"09473":{"density":null,"name":"LK Coburg","population":null},"09474":{"density":null,"name":"LK Forchheim","population":null},"09475":{"density":null,"name":"LK Hof","population":null},"09476":{"density":null,"name":"LK Kronach","population":null},"09477":{"density":null,"name":"LK Kulmbach","population":null},"09478":{"density":null,"name":"LK Lichtenfels","population":null},"09479":{"density":null,"name":"LK Wunsiedel i.Fichtelgebirge","population":null},"09561":{"density":null,"name":"SK Ansbach","population":null},"09562":{"density":null,"name":"SK Erlangen","population":null},"09563":{"density":null,"name":"SK F\u00fcrth","population":null},"09564":{"density":null,"name":"SK N\u00fcrnberg","population":null},"09565":{"density":null,"name":"SK Schwabach","population":null},"09571":{"density":null,"name":"LK Ansbach","population":null},"09572":{"density":null,"name":"LK Erlangen-H\u00f6chstadt","population":null},"09573":{"density":null,"name":"LK F\u00fcrth","population":null},"09574":{"density":null,"name":"LK N\u00fcrnberger Land","population":null},"09575":{"density":null,"name":"LK Neustadt a.d.Aisch-Bad Windsheim","population":null},"09576":{"density":null,"name":"LK Roth","population":null},"09577":{"density":null,"name":"LK Wei\u00dfenburg-Gunzenhausen","population":null},"09661":{"density":null,"name":"SK Aschaffenburg","population":null},"09662":{"density":null,"name":"SK Schweinfurt","population":null},"09663":{"density":null,"name":"SK W\u00fcrzburg","population":null},"09671":{"density":null,"name":"LK Aschaffenburg","population":null},"09672":{"density":null,"name":"LK Bad Kissingen","population":null},"09673":{"density":null,"name":"LK Rh\u00f6n-Grabfeld","population":null},"09674":{"density":null,"name":"LK Ha\u00dfberge","population":null},"09675":{"density":null,"name":"LK Kitzingen","population":null},"09676":{"density":null,"name":"LK Miltenberg","population":null},"09677":{"density":null,"name":"LK Main-Spessart","population":null},"09678":{"density":null,"name":"LK Schweinfurt","population":null},"09679":{"density":null,"name":"LK W\u00fcrzburg","population":null},"09761":{"density":null,"name":"SK Augsburg","population":null},"09762":{"density":null,"name":"SK Kaufbeuren","population":null},"09763":{"density":null,"name":"SK Kempten","population":null},"09764":{"density":null,"name":"SK Memmingen","population":null},"09771":{"density":null,"name":"LK Aichach-Friedberg","population":null},"09772":{"density":null,"name":"LK Augsburg","population":null},"09773":{"density":null,"name":"LK Dillingen a.d.Donau","population":null},"09774":{"density":null,"name":"LK G\u00fcnzburg","population":null},"09775":{"density":null,"name":"LK Neu-Ulm","population":null},"09776":{"density":null,"name":"LK Lindau","population":null},"09777":{"density":null,"name":"LK Ostallg\u00e4u","population":null},"09778":{"density":null,"name":"LK Unterallg\u00e4u","population":null},"09779":{"density":null,"name":"LK Donau-Ries","population":null},"09780":{"density":null,"name":"LK Oberallg\u00e4u","population":null},"10041":{"density":null,"name":"LK Stadtverband Saarbr\u00fccken","population":null},"10042":{"density":null,"name":"LK Merzig-Wadern","population":null},"10043":{"density":null,"name":"LK Neunkirchen","population":null},"10044":{"density":null,"name":"LK Saarlouis","population":null},"10045":{"density":null,"name":"LK Saar-Pfalz-Kreis","population":null},"10046":{"density":null,"name":"LK Sankt Wendel","population":null},"11001":{"density":null,"name":"SK Berlin Mitte","population":null},"11002":{"density":null,"name":"SK Berlin Friedrichshain-Kreuzberg","population":null},"11003":{"density":null,"name":"SK Berlin Pankow","population":null},"11004":{"density":null,"name":"SK Berlin Charlottenburg-Wilmersdorf","population":null},"11005":{"density":null,"name":"SK Berlin Spandau","population":null},"11006":{"density":null,"name":"SK Berlin Steglitz-Zehlendorf","population":null},"11007":{"density":null,"name":"SK Berlin Tempelhof-Sch\u00f6neberg","population":null},"11008":{"density":null,"name":"SK Berlin Neuk\u00f6lln","population":null},"11009":{"density":null,"name":"SK Berlin Treptow-K\u00f6penick","population":null},"11010":{"density":null,"name":"SK Berlin Marzahn-Hellersdorf","population":null},"11011":{"density":null,"name":"SK Berlin Lichtenberg","population":null},"11012":{"density":null,"name":"SK Berlin Reinickendorf","population":null},"12051":{"density":null,"name":"SK Brandenburg a.d.Havel","population":null},"12052":{"density":null,"name":"SK Cottbus","population":null},"12053":{"density":null,"name":"SK Frankfurt (Oder)","population":null},"12054":{"density":null,"name":"SK Potsdam","population":null},"12060":{"density":null,"name":"LK Barnim","population":null},"12061":{"density":null,"name":"LK Dahme-Spreewald","population":null},"12062":{"density":null,"name":"LK Elbe-Elster","population":null},"12063":{"density":null,"name":"LK Havelland","population":null},"12064":{"density":null,"name":"LK M\u00e4rkisch-Oderland","population":null},"12065":{"density":null,"name":"LK Oberhavel","population":null},"12066":{"density":null,"name":"LK Oberspreewald-Lausitz","population":null},"12067":{"density":null,"name":"LK Oder-Spree","population":null},"12068":{"density":null,"name":"LK Ostprignitz-Ruppin","population":null},"12069":{"density":null,"name":"LK Potsdam-Mittelmark","population":null},"12070":{"density":null,"name":"LK Prignitz","population":null},"12071":{"density":null,"name":"LK Spree-Nei\u00dfe","population":null},"12072":{"density":null,"name":"LK Teltow-Fl\u00e4ming","population":null},"12073":{"density":null,"name":"LK Uckermark","population":null},"13003":{"density":null,"name":"SK Rostock","population":null},"13004":{"density":null,"name":"SK Schwerin","population":null},"13071":{"density":null,"name":"LK Mecklenburgische Seenplatte","population":null},"13072":{"density":null,"name":"LK Rostock","population":null},"13073":{"density":null,"name":"LK Vorpommern-R\u00fcgen","population":null},"13074":{"density":null,"name":"LK Nordwestmecklenburg","population":null},"13075":{"density":null,"name":"LK Vorpommern-Greifswald","population":null},"13076":{"density":null,"name":"LK Ludwigslust-Parchim","population":null},"14511":{"density":null,"name":"SK Chemnitz","population":null},"14521":{"density":null,"name":"LK Erzgebirgskreis","population":null},"14522":{"density":null,"name":"LK Mittelsachsen","population":null},"14523":{"density":null,"name":"LK Vogtlandkreis","population":null},"14524":{"density":null,"name":"LK Zwickau","population":null},"14612":{"density":null,"name":"SK Dresden","population":null},"14625":{"density":null,"name":"LK Bautzen","population":null},"14626":{"density":null,"name":"LK G\u00f6rlitz","population":null},"14627":{"density":null,"name":"LK Mei\u00dfen","population":null},"14628":{"density":null,"name":"LK S\u00e4chsische Schweiz-Osterzgebirge","population":null},"14713":{"density":null,"name":"SK Leipzig","population":null},"14729":{"density":null,"name":"LK Leipzig","population":null},"14730":{"density":null,"name":"LK Nordsachsen","population":null},"15001":{"density":null,"name":"SK Dessau-Ro\u00dflau","population":null},"15002":{"density":null,"name":"SK Halle","population":null},"15003":{"density":null,"name":"SK Magdeburg","population":null},"15081":{"density":null,"name":"LK Altmarkkreis Salzwedel","population":null},"15082":{"density":null,"name":"LK Anhalt-Bitterfeld","population":null},"15083":{"density":null,"name":"LK B\u00f6rde","population":null},"15084":{"density":null,"name":"LK Burgenlandkreis","population":null},"15085":{"density":null,"name":"LK Harz","population":null},"15086":{"density":null,"name":"LK Jerichower Land","population":null},"15087":{"density":null,"name":"LK Mansfeld-S\u00fcdharz","population":null},"15088":{"density":null,"name":"LK Saalekreis","population":null},"15089":{"density":null,"name":"LK Salzlandkreis","population":null},"15090":{"density":null,"name":"LK Stendal","population":null},"15091":{"density":null,"name":"LK Wittenberg","population":null},"16051":{"density":null,"name":"SK Erfurt","population":null},"16052":{"density":null,"name":"SK Gera","population":null},"16053":{"density":null,"name":"SK Jena","population":null},"16054":{"density":null,"name":"SK Suhl","population":null},"16055":{"density":null,"name":"SK Weimar","population":null},"16056":{"density":null,"name":"SK Eisenach","population":null},"16061":{"density":null,"name":"LK Eichsfeld","population":null},"16062":{"density":null,"name":"LK Nordhausen","population":null},"16063":{"density":null,"name":"LK Wartburgkreis","population":null},"16064":{"density":null,"name":"LK Unstrut-Hainich-Kreis","population":null},"16065":{"density":null,"name":"LK Kyffh\u00e4userkreis","population":null},"16066":{"density":null,"name":"LK Schmalkalden-Meiningen","population":null},"16067":{"density":null,"name":"LK Gotha","population":null},"16068":{"density":null,"name":"LK S\u00f6mmerda","population":null},"16069":{"density":null,"name":"LK Hildburghausen","population":null},"16070":{"density":null,"name":"LK Ilm-Kreis","population":null},"16071":{"density":null,"name":"LK Weimarer Land","population":null},"16072":{"density":null,"name":"LK Sonneberg","population":null},"16073":{"density":null,"name":"LK Saalfeld-Rudolstadt","population":null},"16074":{"density":null,"name":"LK Saale-Holzland-Kreis","population":null},"16075":{"density":null,"name":"LK Saale-Orla-Kreis","population":null},"16076":{"density":null,"name":"LK Greiz","population":null},"16077":{"density":null,"name":"LK Altenburger Land","population":null}}